# Курсовой проект React-Redux

Выполнил Пенкин Кирилл (aka Kirill Penkin)
https://kirill486.github.io/cv.front_end_developer/

## Getting Started

Cклонировать репозиторий

```
git clone https://Kirill_486@bitbucket.org/Kirill_486/bell-cource-project.git
```

Установить зависимости
```
npm install
```

Запустить dev-server
```
npm start
```

Учетные данные:

```
email: 'user@test.ru',
password: 'test' 
```


## Описание задания

Разработать одностраничное приложение (Single Page Application (SPA))

### Routing

1. Страница авторизации
2. Страница со списком оргинизаций
3. При выборе организации переходим на страницу подразделений организации
4. При выборе подразделения - возможен переход на сотрудников подразделения

На каждой странице (кроме логина) должна быть возможность добавления/удаленя/редактирования записей
Редактирование/добавление производить в модальных окнах
Удаление записи с запросом подтверждения
Переход между окнами с использованием React-Routing
Для стилей использовать LESS
Для написания кода TypeScript

### Store

Модель для организации:
Идентификатор (числовое поле)
Название
Адрес
ИНН

Модель для подразделения:
Идентификатор
Идентификатор организации, к которой принадлежит подразделение
Название
Телефон

Модель сотрудника:
Идентификатор
Идентификатор подразделения
ФИО
Адрес
Должность

### Back-end

В качестве серверной части использовать моковский РЕСТ АПИ сервер https://www.mocky.io/

